梁繼平：或無法回港

【本報訊】 7.1衝擊立法會行動當晚，唯一拉低口罩發表宣言的示威者梁繼平，日前接受美國媒體《基督教科學箴言報》訪問時，直言「政府不起訴我，政治上是很不合理，因為我做過的那些事情」。他指當晚拉低口罩很大程度是即興，因他見到示威者在會議廳內行來行去，用不同方式如塗污特區區徽、塗鴉、寫標語等方式表達，而且人正離開，需要有人填補現場的「道德真空」。他本來計劃修畢博士學位後回港教書，但現在可能返不了家。

指清楚知道發表宣言代價
梁繼平透過社交媒體應用程式接受訪問，沒有透露身在何方。他在訪問中表示，衝擊立法會是因年輕人的絕望及挫折已達臨界點，並已用盡所有和平抗爭的方法，如100萬人、200萬人遊行，在外國報章賣廣告。7.1的行動是延續年輕人對政府沒回應而感挫敗及憤怒。

他說，7.1象徵香港回歸及落實一國兩制，但回歸後制度將年輕人異化及排除。他當晚於立法會內拉低口罩發表宣言，是因若當晚衝擊完結而沒有以宣言來解釋示威者的行為，不但會引來北京陣營批評，更會令人質疑行為的意義及正當性。他當時不斷叫示威者留下，是因如果就此撤退，傳媒只有拍攝到他們破壞立法會，示威者會被稱為暴徒。「在整個運動中我們不能分割，如果贏，我們全部人都會贏；如果輸，我們會輸10年，整個公民社會會倒退10年。」他清楚知道自己要付出代價。

梁繼平表示，今次運動成功主要由於港人用多種創意方式示威。他讀博士的目的是希望將來返港後可在大學教書，但現在他擔心自己是否仍可繼續學業，甚至可能無法回港。

辛苦了

英雄

義士

為咗你地 我地點可以放棄

唔好返來, 香港好危險

梁義士
請受小人二拜

今日一拜左攬炒巴團隊

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

係美國做人好過啦

我地一輸 流亡義士一世都冇得返屋企
之後嘅大搜捕 一車車走唔切年輕人送去坐監 監控燈柱+信用評級 香港正式玩完

香港無左你呢D人才教書係香港既損失
真係返唔到黎就請你好好係外國另覓新一頁同享受自由既空氣

【文宣綜合收發站】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG
721維園見
Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣

同我推到上熱門

香港人唔會忘記你

推

好快可以返嚟啦，我地仲喺香港嘅爽手搞掂，你就可以返嚟

請善用起底功能

為逃亡海外嘅手足，721一定要出

發夢聽過佢講野真係好有料

辛苦了
之後靠我地

暴動最高10年

付出太多，Respect.

我冇嘢講

我啊媽問我點解721一定要又出嚟,出嚟都係好似無用,好驚黑警會再打人,演變成流血衝突。

我話因為呢場係一場關乎公義之爭。反送中個幾月以嚟,黑警無法無天視法治於無物。香港人核心價值之一法治之下,人人平等。黑警唔配帶委任證係代表佢係無授權使用暴力,換言之,一個普通市民打另一個普通市民不需被制止,不需被調查,於法治之外,公義何在？
是可忍,孰不可忍
支那人除左自己嘅生命同利益以外任何野都可以退讓或出售,毫無人性。我雖然不能代表香港人,但我自己係有一d價值係比自己條命更重要,公義和尊嚴。聽日出嚟就係要話比極權知,我仍繼續爭取公義係要得公義到伸張,不惜任何代價。我唔會主動衝擊,但係受攻擊係一定會還擊,流血暴力係我唔想見嘅,但係因為咁back down 左放棄抗爭,我同我鄙視嘅支那人有乜分别。人性價值觀上今日割五城，明日割十城,遲早淪為行屍走肉,好似奴隸咁苟且偷生,不如一槍打死我。

丘吉爾講過
在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！
勇氣是人類最重要的一種特質，倘若有了勇氣，人類其他的特質自然也就具備了。

不論任何政治取向,721嘅最大公因數就係公義
5大訢求就是為左彰顯公義

721只有香港人

唔覺得呢句有問題
佢只係陳述緊客觀事實
同表達緊：「即使呢一刻無被起訴，終有一日一定會被政府清算，所以好大機會返唔到香港」嘅意思

一齊贏

係香港班狗官辜負你
義士

push push
721見

香港真正需要留低既人材，就偏偏不停被逼走，淨低既...............................

所以我哋一定要堅持，要光復，然後接返程義士返嚟屋企

Respect

又話我無野講就無可能告得入
其實點解要走

多謝你

世界這麼大,不一定要回港
雖然香港是我們的根
身在外國其實都可以為港貢獻
尤其回港=坐監咁仲返黎做乜

希望你有一日可以返嚟

唔好話10年,就算5年3年
年輕人既黃金年齡要比佢哂起監獄度?
我明你或者唔甘心走一個少一個
但我支持佢走,極權正苦係唔會放過任何一個

多謝你
即使香港變得幾差都好
一個愛香港嘅人返唔到屋企係好慘

多謝

多謝

多謝

希望你有生之年可以光榮地返嚟哩個你曾經有份努力嘅香港
香港人要努力

為政治理念全然奉獻

又少一個可以衝既戰友

「政治」上不合理呀 明唔明呀

我地只有贏，先可以令我地既同路人返到屋企！

721見！

博士生講嘢真係有文有路 邏輯清晰

仰望星空的人，又怎會甘於被困溝渠-王俊杰

好慘，一個博士生up幾段野就要搞到流亡海外，有家歸不得

佢番說話比過往任何一次香港社運發言都震撼

為左咁多位手足 我地一定要更加努力守住香港

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

加油呀
希望香港有一日可以重光，所有戰友可以返黎

最撚心酸個個位係佢就係預視到左膠會割席，為左向班左膠明確咁製造衝入立法會嘅正當性，自我犧牲去彌補佢口中嘅個道德真空。

真係好撚心酸，佢係睇得好撚透徹嘅情況下，去滿足大眾對運動/示威者嘅「幻想」/道德要求/觀感。

係完全放棄自己黎成就場運動呀！721唔出黎，你仲係未香港人？

721，全民full gear，奪回香港！

告唔入點解要係監獄到過

係外國就可以出盡力做係香港會犯法的事

我地絕對不能放棄！！
否則係出賣呢班義士！！
一定要一個都不能少！！

香港損失左好多人才

香港見

好有智慧同勇氣香港冇左你係香港既損失

最可惜係佢當日阻唔到人走
和理非領袖亦冇呼籲包圍保護佢哋
我唔會話佢犧牲係白費
只係當日佢嘅方案唔係主流意見
我覺得佢係走得太前

心酸

無知一問，如果佢喺外國改左名再拎左外國護照返黎香港會唔會查到？
唔知遊客入香港境係咪都要打指紋

保重 希望好快你可以光明正大咁返屋企

一個讀政治系既博士生用佢既專業角度分析現實環境你讀得書少唔識正常既

721 還港於民

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

721

義士佢係垃圾會到除咗口罩被人影晒相，
你覺得如果正苦要告會告唔入咩？有晒證據。
“我無野講”係俾個啲，
俾班差人拉翻去協助調查個啲人用。
因為差人想係問話既時候你會自爆，
咁佢就有料起訴你。
但義士個樣已經俾晒人知，
要告百分之90都會入
佢係高危人士。

露樣點會有幾十個
最多咪幾個
除左梁生特別危險姐
洗唔洗搞到要流亡

一定要為佢地討回公道！

去台灣俾毒果篤嗰班
台灣唔收都幾難走得甩

唔係好理解到
點解比毒果篤完仲有咁多人號召籌旗同訂閱毒果

最愛香港既人冇得返香港...

唔可以放棄
呢個極權政府要倒台 佢地先返到黎

Source?

義士先鋒

不分化不篤灰
毒果飯民篤灰，你屌佢就係分化
呢刻籌旗首選一定係捐俾義士，唔會係毒果人血饅頭

721見

祝一生平安，順順利利，辛苦了

英雄!願安好！

多謝你
我地一定會堅持落去
終有一日你地可以凱旋歸來

多謝你，我哋會努力打贏場仗，令你哋可以光明正大咁返香港

保重

多謝你嘅勇氣

香港人會贏每一位義士返黎

Hero

7.21見

我明知你脾氣差 火爆 我打左你一拳 你理應打返我 先係合理既 依家你唔打我 係咪相對於件事本身應發生既係唔合理呀 但我又係咪等於叫緊你打返我一拳

贏左係咪可以返

好多謝你 多謝你

呢到合理指Rational，唔係right

香港英雄。

你好快會返黎架

因為要起訴先叫政治難民

而家香港政府就係迫你到期番香港再起訴你

我地一定要贏

咁唔忿氣
去拉佢囉

陳雲條撚樣仲屌鳩人

梁教授，你留係海外幫到更多，千祈唔好畀人拉。

push
希望香港快d光復你可以返嚟

民主運動終必勝利

到時繼平巴可以翻嚟教書

辛苦哂

屌你老母

你老母預左比人屌架啦

我地唔可以輸！我地冇得輸！

流浪狗發現 洗唔洗報食環？

放心啦！
蔡英文話會基於人道適當處理

所以我哋要贏!

有無人知另一位死士爸爸走到未

釋放義士 永不追究責任！

平安離開左香港未

今次不輸 就無以後
唔可以輸！

祝安好

10年已經少，輸咗係講以10年計咁輸，即係輸二十、三十年咁輸，等同輸一代甚至幾代人。

辛苦你 我地會行埋你個份

英雄，衹要香港有真普選，一定會迎接英雄返港

如果齊心 一百萬人一齊坐低比人拉

721不見不散

我地會繼續努力
奪回香港
等你可以番番來

一個真香港人，點解最後唔可以番香港
政警共無我dllm

好喎咁鐘意叫人走，到時大陸清算香港個陣你地受哂咋嘛

一返嚟會即告
所以做美國佬算啦
申請政治庇護先

Push

有phd 美國一定會收

無論你而家係邊都好
只希望你係平安既
我地會繼續努力
你地可以平安番黎香港

所以其實香港真係唔關你事，你都係去返老母個閪啦

多謝梁義士既無私付出

咁高學歷但走咁前為香港犧牲..
you have my respect!

萬事小心，祝你一路好走，日後香港見

在心中

一定勝利✌️，日後香港見，保重身體

想推到佢做領袖

佢呢類有學識有思維，大把地方要人才，台灣更加需要

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

屌

真係無計
成班入到去散收收
焗咗佢上轎

英雄 香港人既英雄

我地唔輸得
有朋友話信用評級一行就會自殺

香港又損失多個人材

喊出黎

我哋要爭取到佢哋返到屋企

我有親戚仲話佢煽動其他人沖立會自己就走佬 藍絲真係痴痴地線

作為你的師弟 ，我們一班迦密主恩中學的師弟妹會以你為榜樣，在林校長的帶領下我們會將母校變為一個港式反共基地

你為香港既付出已經好足夠，唔好返黎陪葬

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

多謝義士

蘆狗聰係咪專請弱智，查出入境紀錄都唔識

將來一定可以回來見到United HK

去台灣教書

辛苦左你

多謝你地令到送中過唔到

721

梁義士

為左你同一班去左台灣既義士，我地會堅持！

佢果番說話足以證明佢係香港難得一見既人材

陳雲：梁繼平係鬼

一 定 會 接 你 返 嚟 ！

為左令各位手足有機會返香港 我地唔可以放棄

英雄 英雄 英雄 英雄 英雄

你畀心機, 喺外國做高官 ! 到時再用其他方法救港 !

香港獨立
成立新政府嗰日 就係你回歸之時
你依家返唔到黎 就拉攏下外國勢力
一樣對場革命運動有幫助

為左所有義士，721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

有得係外國既就唔好番黎啦
反正香港已經唔係我地熟識既香港

我地好快可以接你返黎嫁啦
大家聽日三點維園見

他說，7.1象徵香港回歸及落實一國兩制，但回歸後制度將年輕人異化及排除。他當晚於立法會內拉低口罩發表宣言，是因若當晚衝擊完結而沒有以宣言來解釋示威者的行為，不但會引來北京陣營批評，更會令人質疑行為的意義及正當性。他當時不斷叫示威者留下，是因如果就此撤退，傳媒只有拍攝到他們破壞立法會，示威者會被稱為暴徒。「在整個運動中我們不能分割，如果贏，我們全部人都會贏；如果輸，我們會輸10年，整個公民社會會倒退10年。」他清楚知道自己要付出代價。

盡快搞掂個非法政權就可以返嚟

屌你老味 智障無藥醫

唔可以辜負佢地

好漢

總有日會有特赦令，到時至返嚟

多謝晒你

希望你外國有更好生活

走啦熱狗
搞散運動

梁繼平，多謝你，你的作為是個成就，絕對是「光復香港，時代革命」。

#721港島見

多謝你嘅付出，我地一定會抗爭到底！

希望佢有生之年可以堂堂正正返黎香港

我等遲啲香港見

香港已經冇幾多個十年。
今次無得輸！
唔可以輸！

7.21港島見

平安好
相信我地會堂堂正正接你番屋企

要贏番班義士

你係我地既英雄，多謝你！

雙普選後，你可以被特赦。英雄照顧好自己，香港等你回來

他日香港重光, 我地一定會風風光光咁接你返黎

我地一定要推翻呢個暴政
希望更多香港人覺醒

thank you

一定要諗新方法抗爭
維持原狀只怕中立人事都會反感

希望有一日可以迎接梁先生堂堂正正咁返嚟香港

721維園

辛苦晒

暫時唔好諗返嚟住喇，喺嗰邊完成學業之後再喺海外幫手啦，呢邊我哋自己會處理㗎喇。

一定會返到黎，我地會盡一切努力推到政權比你安全返黎

繼平

香港人抗爭宣言
各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔若，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源？社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

真係好偉大...香港只會趕呢啲精英
中共最怕就係梁義士呢種人

我地今次一定要贏 輸係輸晒成個香港 萬劫不復

英雄
我地要努力落去 等眾義士可以光榮地番黎香港！

繼續努力

逃犯
返黎坐監啦
法治精神呢

感謝你既付出 我地一定要贏！
抹黑你果位只係小人共諜 唔洗放上心

辛苦了

香港建國後，再返黎吧

辛苦你了我地會努力

我偷左野 警察拉我係合理
但唔代表我有叫警察去拉人

希望所有義士平安

繼平
上學苑嗰陣已經係我男神
希望有機會在香港再見

講犯法 黑警當之無愧

最愛香港嘅人竟然無得光明正大咁返香港

721 港島見

We got you my brother

香港獨立！你好快可以返嚟

香港因為極權政府失去一個又一個人才

做乜除口罩

最後會回來

梁義士，請受小弟一拜

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

留番係外國讀書 將來相信你可以番黎

點評時下局勢

冇左你係香港損失 係我地冇好好保護您

同64 一樣
一堆人流亡

政府個心態一定係你班人走哂仲好

最好唔好返黎搞搞震

你海外搞個威力不如本土

你走左三十人我咪係大陸搵返30個落黎囉

政府跟本唔care

加入美國智庫遊說美國政客對中強硬仲好過係香港教書

係美國遊說議員全力推動香港人權與民主法案

唔好返來吖

佢絕對有做AO嘅資格，好撚勁

義士加油

明白

係咪真係走咗？ 我好欣慰

希望終有一日，香港變成一個你可以返嚟嘅地方

今次香港一定要贏！

有料嘅, 去到邊都唔會有事

AO係撚做呢啲

一返就要坐
唔好返

你都係一眾巴打恥笑同食花生嘅對象

//如果輸，我們會輸10年，整個公民社會會倒退10年//
應該唔止, 我地會被強烈打壓, 就好似北佬打壓廣東人咁
可能會勁過搞新疆人

係美國教係台灣教吧。

Respect
好好照顧自己

好好保重，不要回來！天空海闊，在外國呼吸自己的空氣吧！！祝福你！

*自由